(太易玩了)屌你老母NBA 係咪改左制，點解街坊球隊熱火可以打FINAL

比湖人完全屌打，好撚悶呢